{
  "...": "...",
  "A configuration error was received while accessing credentials for the profile '{profile}'.": "访问配置文件 '{profile}' 的凭证时收到配置错误。",
  "AWS Deadline Cloud API is not accessible. Check your authentication status.": "无法访问 AWS Deadline Cloud API。请检查您的身份验证状态。",
  "AWS Deadline Cloud submission": "AWS Deadline Cloud 提交",
  "AWS Deadline Cloud workstation configuration": "AWS Deadline Cloud 工作站配置",
  "AWS profile": "AWS 配置文件",
  "About": "关于",
  "Add": "添加",
  "Add amount": "添加数量",
  "Add attribute": "添加属性",
  "Add...": "添加...",
  "All": "全部",
  "All fields below are optional": "以下所有字段均为可选",
  "Amount name": "数量名称",
  "Any": "任意",
  "Apply": "应用",
  "Array parameter values": "数组参数值",
  "Attach input directories": "附加输入目录",
  "Attach input files": "附加输入文件",
  "Attribute name": "属性名称",
  "Auto accept prompt defaults": "自动接受默认值",
  "CPU architecture": "CPU 架构",
  "Cancel": "取消",
  "Canceling submission...": "正在取消提交...",
  "Cannot submit job:\n\n\u2022 {issues}": "无法提交作业:\n\n\\u2022 {issues}",
  "Choose job bundle directory": "选择作业捆绑包目录",
  "Close": "关闭",
  "Conflict resolution option": "冲突解决选项",
  "Copy": "复制",
  "Current logging level": "当前日志记录级别",
  "Custom host requirements": "自定义主机要求",
  "Data directory": "数据目录",
  "Deadline Cloud settings": "Deadline Cloud 设置",
  "Default farm": "默认服务器农场",
  "Default queue": "默认队列",
  "Default storage profile": "默认存储配置文件",
  "Delete": "删除",
  "Description": "描述",
  "Do not ask again": "不再询问",
  "Edit...": "编辑...",
  "Error: Timeout cannot be set to zero.": "错误: 超时不能设置为零。",
  "Export bundle": "导出捆绑包",
  "Failed to log in to AWS Deadline Cloud:<br/><br/>{error}": "登录 AWS Deadline Cloud 失败:<br/><br/>{error}",
  "Farm": "服务器农场",
  "Farm settings": "服务器农场设置",
  "GPU memory (GiB)": "GPU 内存 (GiB)",
  "GPUs": "GPU",
  "General settings": "常规设置",
  "General submission settings": "常规提交设置",
  "Global settings": "全局设置",
  "Hardware requirements": "硬件要求",
  "Hashing progress": "哈希进度",
  "Host requirements": "主机要求",
  "Initial state": "初始状态",
  "Issue With Profile Configuration": "配置文件配置问题",
  "Job Properties": "作业属性",
  "Job Submission Confirmation": "作业提交确认",
  "Job attachments": "作业附件",
  "Job attachments filesystem options": "作业附件文件系统选项",
  "Job history directory": "作业历史记录目录",
  "Job submission confirmation": "作业提交确认",
  "Job-specific settings": "作业特定设置",
  "Known asset paths": "已知资产路径",
  "Language": "语言",
  "Language will change next time the submitter is opened": "语言将在下次打开提交器时更改",
  "Load a different job bundle": "加载不同的作业捆绑包",
  "Log in": "登录",
  "Log in to AWS Deadline Cloud": "登录 AWS Deadline Cloud",
  "Logging you in...": "正在登录...",
  "Max": "最大",
  "Maximum failed tasks count": "最大失败任务数",
  "Maximum retries per task": "每个任务的最大重试次数",
  "Maximum worker count": "最大工作线程数",
  "Maximum worker count of job.": "作业的最大工作线程数。",
  "Memory (GiB)": "内存 (GiB)",
  "Min": "最小",
  "More info": "更多信息",
  "No farm is configured. Click Settings to select a farm for job submission.": "未配置服务器农场。单击设置以选择用于作业提交的服务器农场。",
  "No max worker count": "无最大工作线程数",
  "No queue is configured. Click Settings to select a queue within your farm.": "未配置队列。单击设置以在您的服务器农场中选择队列。",
  "Non valid inputs detected": "检测到无效输入",
  "Ok": "确定",
  "Opening Deadline Cloud monitor. Please log in before returning here.": "正在打开 Deadline Cloud 监控器。请在返回此处之前登录。",
  "Operating system": "操作系统",
  "Preparing files...": "正在准备文件...",
  "Preparing for hashing...": "正在准备哈希...",
  "Preparing for upload...": "正在准备上传...",
  "Priority": "优先级",
  "Profile settings": "配置文件设置",
  "Queue": "队列",
  "Queue Environment: {name}": "队列环境: {name}",
  "Queue parameters are not valid. Check Shared job settings tab for details.": "队列参数无效。请查看共享作业设置选项卡以获取详细信息。",
  "Remove": "删除",
  "Remove Selected": "删除所选",
  "Remove selected": "删除所选",
  "Require all input paths exist": "要求所有输入路径存在",
  "Run on all available worker hosts": "在所有可用的工作主机上运行",
  "Run on worker hosts that meet the following requirements": "在满足以下要求的工作主机上运行",
  "Saved the submission as a job bundle:\n{path}": "已将提交保存为作业捆绑包:\n{path}",
  "Scratch space": "临时空间",
  "Set max worker count": "设置最大工作线程数",
  "Settings...": "设置...",
  "Shared job settings": "共享作业设置",
  "Show auto-detected": "显示自动检测的",
  "Specify a job bundle directory or run the bundle command with the --browse flag": "指定作业捆绑包目录或使用 --browse 标志运行 bundle 命令",
  "Specify output directories": "指定输出目录",
  "Submission canceled": "提交已取消",
  "Submission complete": "提交完成",
  "Submission error": "提交错误",
  "Submit": "提交",
  "Submit to AWS Deadline Cloud": "提交到 AWS Deadline Cloud",
  "Submitter": "提交器",
  "Successfully logged into: <br/><br/>{profile}": "成功登录到: <br/><br/>{profile}",
  "Switch profile": "切换配置文件",
  "Telemetry opt out": "选择退出遥测",
  "Template file format": "模板文件格式",
  "The following parameters are not recognized by the job template or queue:\n\n{params}\n\nThese parameters will be ignored during job submission.\n\nDo you want to continue?": "作业模板或队列无法识别以下参数:\n\n{params}\n\n这些参数将在作业提交期间被忽略。\n\n是否要继续?",
  "There is a configuration issue with the profile '{profile}'.\n\nTo resolve this issue:\n\u2022 Verify your AWS config and credentials files are correct\n  \u2022 By default these files can be found in ~/.aws on Linux/MacOS or %USERPROFILE%/.aws on Windows\n\u2022 Verify that the correct AWS region is set\n  \u2022 Check that no environment variables like AWS_DEFAULT_REGION are set to an incorrect region\n\u2022 If you are not using a Deadline Cloud Monitor profile:\n  \u2022 Verify that any credential process being used is able to retrieve the credentials or that they aren't expired\n    \u2022 You can run the following command to check: aws sts get-caller-identity --profile <PROFILE_NAME>": "配置文件 '{profile}' 存在配置问题。\n\n要解决此问题:\n\\u2022 验证您的 AWS 配置和凭证文件是否正确\n  \\u2022 默认情况下，这些文件可以在 Linux/MacOS 上的 ~/.aws 或 Windows 上的 %USERPROFILE%/.aws 中找到\n\\u2022 验证是否设置了正确的 AWS 区域\n  \\u2022 检查是否没有将 AWS_DEFAULT_REGION 等环境变量设置为错误的区域\n\\u2022 如果您未使用 Deadline Cloud Monitor 配置文件:\n  \\u2022 验证正在使用的任何凭证进程是否能够检索凭证或凭证是否未过期\n    \\u2022 您可以运行以下命令进行检查: aws sts get-caller-identity --profile <PROFILE_NAME>",
  "There was an error with authentication": "身份验证出错",
  "There was an unknown issue when trying to authenticate with the profile '{profile}'.\n\nCheck any available console logs for errors to try and diagnose the problem.\nLogs are commonly found:\n  \u2022 In the terminal that the dialog or software the submitter is running in was launched from  \u2022 In the built-in console within the software that the submitter is running in": "尝试使用配置文件 '{profile}' 进行身份验证时出现未知问题。\n\n检查任何可用的控制台日志以查找错误，以尝试诊断问题。\n日志通常位于:\n  \\u2022 在启动对话框或提交者正在运行的软件的终端中  \\u2022 在提交者正在运行的软件内的内置控制台中",
  "Timeouts": "超时",
  "Unable to Call AWS Deadline Cloud API": "无法调用 AWS Deadline Cloud API",
  "Unknown Issue With Configured Profile": "配置的配置文件存在未知问题",
  "Unrecognized Parameters": "无法识别的参数",
  "Upload progress": "上传进度",
  "Use array parameter": "使用数组参数",
  "Value(s)": "值",
  "You are authenticated with the profile '{profile}', but this profile is unable to call AWS Deadline Cloud ListFarms and unable to submit jobs to AWS Deadline Cloud.\n\nTo resolve this issue:\n\u2022 Check that there aren't any environment variables pointing to the wrong AWS region (e.g., AWS_DEFAULT_REGION)\n\u2022 If you are not using a Deadline Cloud Monitor profile, check that the profile has permissions for these AWS Deadline Cloud APIs needed for submitting:\n  \u2022 deadline:AssumeQueueRoleForUser\n  \u2022 deadline:CreateJob\n  \u2022 deadline:GetJob\n  \u2022 deadline:GetQueue\n  \u2022 deadline:GetQueueEnvironment\n  \u2022 deadline:GetStorageProfileForQueue\n  \u2022 deadline:GetStorageProfile\n  \u2022 deadline:ListFarms\n  \u2022 deadline:ListQueues\n  \u2022 deadline:ListQueueEnvironments\n  \u2022 deadline:ListStorageProfilesForQueue": "您已使用配置文件 '{profile}' 进行身份验证，但此配置文件无法调用 AWS Deadline Cloud ListFarms 并且无法向 AWS Deadline Cloud 提交作业。\n\n要解决此问题:\n\\u2022 检查是否没有指向错误 AWS 区域的环境变量 (例如 AWS_DEFAULT_REGION)\n\\u2022 如果您未使用 Deadline Cloud Monitor 配置文件，请检查配置文件是否具有提交所需的这些 AWS Deadline Cloud API 的权限:\n  \\u2022 deadline:AssumeQueueRoleForUser\n  \\u2022 deadline:CreateJob\n  \\u2022 deadline:GetJob\n  \\u2022 deadline:GetQueue\n  \\u2022 deadline:GetQueueEnvironment\n  \\u2022 deadline:GetStorageProfileForQueue\n  \\u2022 deadline:GetStorageProfile\n  \\u2022 deadline:ListFarms\n  \\u2022 deadline:ListQueues\n  \\u2022 deadline:ListQueueEnvironments\n  \\u2022 deadline:ListStorageProfilesForQueue",
  "{profile}  -  You are logged out.": "{profile}  -  您已登出。",
  "{profile} doesn't have access permissions to submit a job.": "{profile} 没有提交作业的访问权限。",
  "{submitter} job submission": "{submitter} 作业提交"
}